# 2015...

 * On parle "enfin" d’accessibilité
 * Beaucoup de sites restent "peu" accessible
 * Les agences se focalisent souvent sur la mauvaise cible
 
Note:
…Mais c'est rarement une priorité
    
…Mais c'est mieux que "pas"
    
A11Y ou vieux navigateurs ?
